［jj插沙］鏡頭變成咁，點整好？

小弟係英國
今日影相時，成部相機連腳架跌左落地
結果發現個鏡凹左
自己整唔整得返？
開機時個鏡頭zoom唔到出黎
仲吱吱聲
畫面黑晒，寫住鏡頭錯誤，將自動熄機
部機對我好重要架 雖然好舊
向各位巴絲求救 萬分感激

拎去保養。

5年前買架啦

sx50?
換過部細少少既sx730啦

保養比錢

係呀
其實一直想換
但而家去緊旅行 無相機好頭痕

咁要返到香港先

即刻買過部/當地維修囉
定你覺得有人可以係你無工具無零件情況下教你整返好

有無買旅遊保？

有買旅保就返嚟拎去保養。而家就無㗎啦，一係電話，一係即買。

即買部新， 旅行無相機點得

用SX50 , 對質素都唔會有大要求.
如果本身想換機就當地買, 如果唔係就唔好為左行程中而晒錢買.